Tampermonkey - Greasy Fork/油猴脚本

https://greasyfork.org/zh-CN

Tampermonkey 是一款用户脚本管理器 它适用于 Chrome, Microsoft Edge, Safari, Opera Next, 和 Firefox 此收集网络上现有的一些网友共享脚本代码, 将其汇总后.【破解VIP会员视频集合】的维护修改版本， 原脚本很多BUG没有修改，还有失效链接也没有处理，基础上进行更新和维护 嗅探 解析（Jsoup和JavaScript） 远程播放功能，手机，电视，电脑统一 浏览器自定义JS插件功能

永久私自抄袭用于任何盈利行为